係之峰佢地等宣判既早上，蘋果今朝live 左美食展情況

係半個鐘前⋯我係地鐵，蘋果pop up news 話直播美食展，我見到坐我對面既人嘆左一口氣，不過身邊起碼有3-4個人睇緊live ...同笑緊個遊戲⋯

果種感覺真係好奇怪，真係好似兩個世界咁⋯
特別係個直播係蘋果做🙈

蘋果有問題左好耐，又成日用蝗語

如果個個都關心著緊, 2008 有左雙普選啦

如果中國人係團結, 無咁重奴性, 共產黨晨早倒台

所以中國/香港人係抵死, 抵俾人踩住

自問盡過下力屌醒身邊嘅人, 但近年我都累了

你身邊既人一定當你痴線老

係⋯佢做到兩邊不是人⋯